考cfa問題

想問各位巴絲係準備考cfa果陣係點學？睇書/上堂

報名，睇書，考試
完

巴打有書介紹嗎

報左會包埋ebook 俾你
覺得唔夠就淘寶買notes

唔洗睇textbook,唔洗上堂，睇notes跟住狂操

巴打會唔會可以講多少少係咩notes?上網搵番黎？定係好似上面巴打講ebook?

有ug sci底 take過year2級數既maths應唔應付到

上網睇好似數學唔算最重要？

Taobao, 雞精 note, passpaper
自已參透

1 take pass all level

你本身咩學歷背景, 讀咩科?

undergrad 定番緊工去考

唔洗睇書，浪費時間

認真溫一次
怒做topic test同mock

唔係每次只可以考一個level

yr2炸 點解咁講

undergrad 溫書去考易好多, 番左工再溫書先難頂, 放工番黎攰到仆街唔會有心機溫

你讀finance/bba個D科會有幫助

Sor, 應該係all level 1 take pass

睇Notes意思係kaplan個本

？

Level 1 睇Kaplan notes pass
Level 2 睇Kaplan notes 六月考
聽講level 2要做多啲cfai嘅練習，因為題型唔同
利申EnF grad 番緊工黎考

佢有咁多個package報邊個？

無知一問，marketing 考Cfa 有無作用？

做mock夠pass啦

好似無乜我見唔到佢有邊個chpater比較接近 不過我都唔知未真係睇過入面內容

巴打啲mock可以點搵

基本上無咩,
CFA 主要係finance, 同 accounting 背景有著數